好唔開心，我同男朋友交往5年，他一直向我提出性要求

我28歲，男朋友30
我同男朋友拍拖三年，岩岩一齊佢同我講性行為係結婚先做
但上年開始，佢就不斷問我
我係一個虔誠教徒，又傳統觀念既人，一直都覺得呢D應該係結婚先做
所以我一直用唔同原因拒絕
但佢都依然追問我...
我話怕痛，佢會話試下先，最多慢慢黎
我話想結婚先，佢話反正你遲早係我既人，早D都冇所謂啦
我話呢個時候唔係好適合，佢話都一齊左咁耐啦，我等左好耐啦
我話之前分開過幾次，好驚會再發生（分手），佢話應承你唔會再有下次
我個朋友佢同男友一齊左八年都冇發生性行為（千真萬確），其實我覺得唔需要咁急，佢話我地係唔可以跟其他人，佢地還佢地。
每次我拒絕佢佢都會好唔開心，但我真係唔識點樣拒絕佢得黎又唔會令佢太唔開心。
有冇姊妹明白我既心情‌？
我好愛佢，一直想佢做我將來既老公，但真係唔想宜家就做呢D，可以點做？係咪要幫佢打飛機同含解決下佢性欲先？
求各位幫幫我，我真係唔想比呢樣野影響我同佢既感情，感激萬分！

樓豬又偷偷地返黎開post

屌 用錯左app Sor

一日未結婚都唔好比佢！
我比左第一次初戀後就後悔
所以拍左3年都無同而家男友做過
諗住第日結婚先比佢

用口咪唔算囉

69互含

gay post

25

我基督徒來

唔好屈 真係太似用錯

睇左一輪都未搵到個gay point

真絲

屌你想點

呢個我家姐來

賓周短係咪唔應該拍拖

呢個細佬

又要佢鐘意你，但又想佢同你一齊時無感覺
我反而想知有咩男人做到

唔記得抄邊個fb page

屌你， 學人講粗口，仆街犯教規呀你！

無心

基督徒支持肛交架嘛
咁你咪同佢肛交囉
Gay +督

要有自己嘅堅持
同佢搞左之後散 你會後悔一世
冇搞過而散 你冇輸蝕
因為冇得搞而鬧交 勸你盡快離開條粉皮 佢冇尊重過你 同你嘅宗教

以上邏輯只限督督徒

謮善用起底功能

樓主 收皮啦

屌，this